止蝕撚敢買返未

唔買 未撚跌完 死貓彈
買 回調結束牛市來臨

我就sh 派

止蝕撚去曬邊

SH派

又跌啦喎. 掃貨時間

過左1點先

講緊依加高位跌左30~40%, 人地止蝕派一跌即賣，就算分批撈底都一定賺過你sh 啦

真心yes

All in SQQQ

Sh唔可以低位撈？
分注入 入得返晒全部？

最撚驚家陣都未識入
何況冇人講過sh撚係全部高位接手

止蝕撚慣高位接 sh撚多數跌得多先接

呢句真呀，跌三成升一成，止蝕派撈底平過SH撚溝貨啦

唔係高位接叫乜撚嘢Strong Hold
冇蝕Strong乜鳩
Weak Hold就真

係接飛刀添呀

講到佢地止蝕完仲夠疆入咁

接飛刀好高追止蝕幾次
轉手買個對沖 洗鬼沽咩

睇圖就高位走左 唔會係止蝕

咪係
又會識睇圖但低位走
呢輪我都賺夠？

睇圖得就無窮人啦

你up乜9

又係時候聽聽社會意見

等上14000先入確認升勢
穩陣好多

大戶食曬d蟹貨先同我講啦
根本拉高散貨 引人入去玩

PS 空倉day trade中

啲止蝕撚入唔到貨要縮返入佢老母個西度

一跌就止蝕玩短炒咩

連登冇曬止蝕撚

玩短炒有咩問題

起碼15000先啦

2:00美十年期債拍賣，等埋先入貨

無問題但唔係個個都位炒

BB 呢 ? 我隻Blackberry 呢

Gme仲升 同我講跌完

Gme升 當日就話基金俾唔起錢要跌 ss開始就同我講大市反彈

一分鐘跌咗40點?

而家圖幾靚

係囉 買返未呀

佢哋好慘

等緊破新高再買

今日會唔會跌到得返雙位數字

sh

340入咗50股。。。。。
走都走唔到。。。

快啲升返

升停左

樓豬死傻閪

有冇人sh sqqq

做咩姐 問下買左幾多姐

買好貨又夠鐘訓

sh cash

佢哋話破52週新高先入場呀！
賺時間值呀！
屌佢老母！

上落幾次止蝕 就玩撚完

今晚係唔係又死貓彈

運登指數

連

財巴話係，但出面又有人話道指破頂，我唔知呀，我冇開app睇

隻貓仲未死

一定比廢老指數勁

連指又贏

買

SH派
止蝕嗰啲賺返未？
係咪咁叻低位入得返？

止蝕止賺SH都有，暫時仲輸緊

止蝕派就係-30%先止蝕

我AMD轉咗去INTEL 時間值都唔駛蝕

今次死貓彈幅好大, 好多隻都彈成60-70%, 捉到中都幾和味